恥夾：「新疆的反恐、去極端化鬥爭，是人類正義與邪惡、文明與野蠻、法治與暴力的鬥爭，理應得到國際社會的理解、尊重和支持。」

9月24日，外交部發言人耿爽主持例行記者會。

有記者提問，據報導，美國務院網站發布消息稱，美國常務副國務卿蘇利文將於24日與有關國家常駐聯合國代表團和非政府夥伴共同舉行一場關於“新疆人權危機”的小組討論。 中方對此有何評論？

耿爽表示，近期，美方不顧中方反對，打著宗教人權的幌子，一而再、再而三地污衊抹黑中國的治疆政策，干涉中國的內部事務，其在聯大期間舉行所謂關於新疆問題 的討論會更是錯上加錯。 中方對美方的錯誤言行表示堅決反對，敦促美方取消舉行有關會議，停止就新疆問題說三道四，停止以人權為名干涉中國內政。

“我要在此重申，目前新疆的問題不是什麼宗教、人權問題，而是反分裂、反暴恐問題。”耿爽表示，中國新疆採取的反恐和去極端化措施取得顯著成效，已經近3 年沒有發生暴恐案件，各族群眾衷心擁護政府的政策舉措。 新疆的反恐、去極端化鬥爭，是人類正義與邪惡、文明與野蠻、法治與暴力的鬥爭，理應得到國際社會的理解、尊重和支持。

他介紹，2015年至今，中方已就新疆反恐去極端化鬥爭、職業技能教育培訓工作、人權事業發展進步、宗教信仰自由狀況等情況發布了7本白皮書，有關新疆各方面的問題已經說得清 清楚楚、明明白白。 前不久，50個國家聯名致函聯合國人權理事會主席，讚賞中國新疆人權事業發展成就和反恐、去極端化成果，他們的立場態度也十分鮮明。 一段時間以來，近千名外國使節、官員、媒體等各界人士先後訪問新疆。 他們都對當地依法打擊和預防恐怖主義表示認可和讚許，媒體也作了充分報導。

耿爽表示，美方對中方在反恐和去極端化方面所作努力和取得的成果視而不見，對有關國家和有識之士就新疆問題發出的正義之聲充耳不聞，這是選擇性、間歇性失明和失聰 。 “這是病，得治。”耿爽說，事實勝於雄辯，公道自在人心。 不管美方怎麼說、怎麼做，我們會繼續堅持辦好自己的事情，貫徹落實好我們的治疆政策，繼續把新疆發展好、建設好。 新疆持續保持繁榮穩定、民族團結、社會和諧有目共睹，一切謊言在事實面前都會不攻自破。

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

恥夾又講真話 👍🏼

曲到直

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

仲有仲有仲有！930大罷工，國㷫前夕點少得以死城幫中共㷫燭呀？？？

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

這是病，得治

[國際文宣有圖求字] 香港將成1984中的極權社會

「和平部負責戰爭，真理部負責說謊，仁愛部負責施加酷刑，富裕部負責讓人民挨餓。」

希望英文好嘅手足可以幫手寫啲簡單文字用作國際文宣之用

國際=俄羅斯，北韓同中國